# README / LEEME

Práctica: 16

Unidad: UD08. Vue.js

Módulo: Diseño de Interfaces WEB

Ciclo Formativo: Desarrollo de Aplicaciones WEB

Objetivo: Utilizar programaciín reactiva (Vue) para la creación de una pequeña aplicacin.

## Author / Autor

Alfredo Oltra (mail: alfredo.ptcf@gmail.com / twitter: @aoltra)

## License / Licencia

Creative Commons: by-no-sa




